[Uniqlo]有冇巴絲可以教我點樣配搭

入面琳琅滿目
唔撚識揀

推

你想要咩style

揸得未？

正常返學look

U記求其襯都著得返學 有咩巧學配搭

梨想典姐 追住禾個波嚟揸

Uuuuuuuuuuuu系列幾好

望下d公仔點著跟住買

諗返起蓋清係高登個u記post

咁著好似唔錯